請問而加ios有無方法可以down返tumblr?

定係只能用到住網頁版

唔該各位巴絲

一心求教